## Junior DevOps Test

Нужно развернуть локальное окружение с помощью docker-compose, в котором будет:
1. Nginx в качестве реверс-прокси с портом 6001 наружу (отдельный образ)
2. php-fpm в качестве процесс-менеджера PHP (отдельный образ)
3. MySQL в качесте базы данных (отдельный образ)
4. PhpMyAdmin в качестве админского интерфейса к БД с root-паролем 123 и портом 6002 наружу (отдельный образ)
5. Wordpress-блог (просто дефолтная установка) отдающая любой контент. Логин и пароль для администрирования wordpress любые, но нужно указать при отправке результатов задания нам. (как папка с файлами проекта, подключенная к образу Nginx)

Важные пометки:
1. Мы не безумцы и не используем Wordpress. Это просто пример приложения, которое сравнительно легко развернуть.
2. Важно чтобы наружу не торчало лишних портов. Только необходимое.
3. Результатом выполнения должен стать git-репозиторий со всем необходимым. А мы просто выполним несколько команд:
	- `git clone {ваша репа}`
	- `cd {ваша репа}`
	- `docker-compose up -d`
И после этого всё должно заработать и открыться на localhost:6001.

Ждем ваши результаты!